十點9叫 [ 3 ]

開定先 10：45 再叫 士氣高昂

10：45 再叫！！！

6分鐘倒數 第一次召集

6分鐘倒數 第一次召集

1045黃埔約定大家！

2245 荔景召集

點解突然要加?
聽日繼續咪得

石排灣羅馬廣場有咩事？
睇唔到

馬鞍山公園對面個屋苑有位巴嗌得好勁

葵涌邨啲聲呢

黃絲老母問我做乜鳩嘈住人

鳳德既手足 我咩都唔怕 我只係要你地應我

5分鐘倒數 第二次召集

長沙灣友！

Updated version!!
唔好意思之前發左有錯字版本
舊個張assault 寫漏左，
為大家造成不便唔好意思
總之聽日遮打見！！

天后食街大大聲巴打

箕灣vs西灣河交界 電車路 要集氣。嗌到海旁都聽到

筲箕灣撚ready!!!

天水圍

上水天平好多人應

海濱手足揮手區

有無慈雲山人想玩幻彩詠香江?

油塘高俊 高怡都幾好反應

頭先喺德福嗌俾個休班警屌

有無石硤尾廢佬南山村巴打 頭先叫左兩次無乜人應 對住村內藍球場 無人嗌

黃埔撚！

油塘撚
大聲D叫嗌呀
唔想再比人笑，我地係十八區包尾果個

4分鐘倒數 第二次召集

天水圍手足ready 好未

大圍要人

觀塘人唔使怕醜
今日終於有嗰絲打同我一齊叫

德望隔離嘅巴絲

筲箕灣 電車站個邊好勁

爭氣呀觀塘友

荃灣撚

30min 1001

天水圍要人

俾屋企人屌照叫

4 分鐘倒數 第二次召集

鳳德巴打絲打 我聽到你地架

顯徑巴絲ho ball

牛上隱弱聽到有多個巴打

屯門手足好落力

荔景得我叫

大圍 今晚多左人 不過可以再大聲啲

翠林有冇貨！

藍田綠色區好平靜

天恆好波！

啟晴德朗啟德10:45召集！

手足邊頭？

樂華

嗌到比老母屌

長洲呢長洲呢碼頭好多人但冇人叫呀

啊啊啊啊啊啊

石籬街坊同我飲翻杯水再嚟

多謝上水絲接

葵盛平台遊走巴表示見到熱到除衫巴係到狂叫

珀麗灣位巴打😂😂得我地兩個

啱先知唔知屌人個呀叔講咩

天水圍無停過

45分大聲啲！

船尾

天水圍邊度無人

叫埋2245 好喇，再叫聽日冇聲

屯門豫豐綠怡有無手足！

大圍手足 集氣 隆亨新翠顯經美田美林

今晚痴撚咗線
我呢邊2230到依家未停過

爭氣呀油塘撚

得兩丁友叫

天盛

3 分鐘倒數 最後召集

翠林人！冇聲呀

佐敦八文樓好細聲

愛東果面都好勁

石硤尾美盛美苼美賢好廢
2230得一個巴打回應

元朗千色嗰頭要人

鳳德人 我喉嚨痛 希望你地都大聲D

樂華邨有手足

飛鵝山11:45assemble!

愛東兩位絲打好西利
聽到有個嗌到變聲嗌食喉糖

叫到喉嚨痛

聽日過黎叫先 太平好小人

3 分鐘倒數 最後召集！！

啟朗一條友都無

岩岩屌走左樓下隻藍屍

牛上常滿常逸 聽晚要再努力啲

我都聽到

高怡高俊手足要幫手

呢到

有無幫我地手叫啊

德田好大聲

觀塘撚2245召集

太遠覆唔到

係
今晚第一次嗌 好緊張
10點嗌到呢家
今次要嗌得大聲d
狗屋係對面

我咪樓上最大聲個個囉

天晴對出有位絲係咁嗌
我係咁應希望佢聽到

愛東絲打

粉嶺撚準備

華富華貴要人人

有冇住/近狗舍既巴打

你地應該大叫一啲佢地屋企人聽到既野

eg 支持警察 __________

or
黑警還眼 父債子還

記得熄燈拉窗簾先

翠林人！！

油塘加油

岩先1030順天邊個古惑仔係度嗌屌你老母

天水圍撚召集

係樓下俾個廢老屌
佢叫我隻抽，但走住黎屌

巴打邊個位

元朗千色得一個絲打覆人呢

應該留在原地帶起

我呢邊今晚得我一個

大圍隆亨ready

2 分鐘倒數 最後召集

最後一回！全力以赴！
明日繼續！！！！！！

天耀一叫就有人應

屯門兆康好應聲 本身個結構已經好應聲

見到屋企對面有人開定窗等1030 9叫

牛頭角都係咩聲都聽唔到

石蔭準備好了

北角人ho ball

我離狗屋好遠 你對油麗個邊？

要多啲人

金獅條女把聲勁響

香港仔海濱，應下人好喎

藍田球場個邊冇咩人嗌 聽到聲但聽唔到講咩

2245 荔景手足

聽到有位巴打嗌藍絲落公園隻抽好撚型

屯門置樂手足準備

粉嶺華明由10點無停過

珀麗灣

我呢邊得幾個人應我

元朗賽馬會公園！

真係太多廢佬 無乜人 尋晚仲有幾位男聲帶頭 今日收晒皮

荃灣有個痴線佬 就快成個海霸街都係佢把聲

點出得切嚟

高俊手足嗌到閂窗都聽到

我聽到 新樓個邊 幾個巴同一個絲

青衣翠怡花園既朋友快D對住對面既警察宿舍叫啦

筲箕灣巴絲準備！！！！！！！

好怕醜

有冇巴絲答到

冇人回我皇天擊殺 香港警賊

高翔

1 分鐘倒數 最後召集

最後一回！全力以赴！
明日繼續！！！！！！

我諗屯門應該係友愛751樓下最大聲

元朗雞地呢屌

幫手啦

彩盈巴絲好波
估唔到垃圾蝗邨都有咁多人嗌
愛你地

頭先等十點果陣仲諗緊有冇人
到真係有幾個人嗌果陣自己唔敢嗌

九龍灣淘大好撚大聲

北角手足準備啦!

我有嗌㗎！

天晴嗌完俾個師奶鬧 但佢把聲仲大過曬所有人

我聽唔到有巴打聲 得個絲

30 秒倒數 最後召集

最後一回！全力以赴！
明日繼續！！！！！！

22:45再嗌過

尋晚美苼依邊都好多人嗌架

再次召喚西灣河手足

我愛荃灣手足

我有帶頭嗌
雖然唔算多人但都要keep住

15 秒倒數 最後召集

最後一回！全力以赴！
明日繼續！！！！！！

大圍ready!!!

聽到啊！！

富景大聲d！！！

廣埸上面準備

5 秒倒數 最後召集

最後一回！全力以赴！
明日繼續！！！！！！

土瓜灣傲雲峰有冇

麗港城無人叫

高怡高俊再叫

集氣

叫呀~~~~~

海濱手足嗌啦

想問下葵盛西既巴打邊個位最大回音

啟德 好齊心

啊啊

來吧

唔建議濫，我地係要互相鼓勵提醒，keep住團火
相引起so call 中立同淺黃注意
太多無意義，而且會消耗左自己友
要keep住今日未嗌夠，就聽日再大聲啲先得

啟德到而家都多人嗌到仆街
越叫越起勁
好感動

新樓個邊重有好多人叫

屯門三聖

大家再大聲啲

屋企人開左冷氣表示聽唔到出邊叫緊

我俾人屌老母

我剩係開左一句光復香港

聽日再努力

坪石巴打？

叫左冇人應

荔景，0

喂 唔嗌嘅

依家隆亨冇咩人

Cls頭先邊個 呀！！！！！！！！咁叫

今晚特登返娘家先嗌到但冇人

青衣好波 多左好多人嗌 感動

沙田柚好波

荔景嗌左無人跟

煥然一居好多人

叫左好耐 得個絲應我

樓下警局班狗收工 聽到爸絲大大力嗌

聽唔聽倒

巴打邊頭？
我對住巴士總站

太和手足好感動呀！！！
聽晚繼續！！！

你咩位？

多謝各位幫手今日9叫
我地聽日見！！不叫不散！

我嗰邊冇人嗌 對面嗌又聽唔清
不過我都盡量嗌 好孤單
點解我嗰棟樓嘅人咁冷漠
不過我係唔會放棄

天頌應該二百人

你邊頭

個人認為可以嗌得唔好咁密
eg
2200 嗌5分鐘
2230 嗌5分鐘

如果唔係變咗狂嗌一粒鐘
聽到各位巴絲把聲嗌到勁拆
心痛呀

搭半果次好大聲
但依家無聲了

完全聽唔到

邊到

葵芳邨巴絲好落力！

上環冇人應機..

手足 心樓？

啟晴小啲人？

叫緊

45分呢節冇人既

多謝各位今日幫手9叫
我地聽日見！！不叫不散！

聽得好清楚 男一句女一句好正

叫到出現幻聽
好似不停聽到光復香港 時代革命
唔好比佢停！！

富安聽唔到

差一百米者，點解差咁多
我呢邊暫時得四、五把聲
不過要長期堅持

鰂魚涌無人？

真係好鍾意呢個9叫活動
聽到有人回應好激勵
又可以比自己發洩下
就算比廢老屌返轉頭都好正
香港人加油

油塘終於零的突破

筲箕灣無哂聲

有一男一女係咪你地

聽唔到喎 我對公園個邊

hi

嗌到反胃

各位巴絲加油呀，你並不孤單有好多人陪緊你

我都聽唔到

日

朗屏邨聽到啦😭😭😭😭

好攰 抖抖先

鴨脷洲聽到終於

得10點嗰轉

建議大家唔好濫叫，係手足已經心照，每日指定時間叫兩三次多人已經好夠，叫得多真係反效果

高俊巴絲 管理員喺ok 9望 記得閂窗簾熄燈

柴灣幾乎無停過

小心身體

啟晴啲樓好似疏啲？

荃景圍山區兒童

IP都唔洗check

有無麗港城手足可以一齊叫
得我呀爸喺屋入面應返我

痴線

溱柏冇阿屌1030
原築附近手足聽日一齊來

好遠

我應該有應你

唉好攰

真係要用大聲公先得我都聽唔倒有人嗌

巴打，只要堅持就愈黎愈多人加入
一齊加油！

係呀

牛頭角地鐵站果邊冇人叫

係咪走音巴打個邊

手足咩位聽到 我地喺橋嗌緊

得個幾個我叫得好辛苦

淨係聽到你

絕對非常認同
太多太濫會失焦
令人覺得係鳩嗌
冇意義咁

10:45 no show

高俊17樓有個廢老女人望撚住

好撚多人喎
你幾座

喺荃灣海濱聽到周圍好多人9叫

十點嗰陣叫咗十幾次都有人應
聲沙都值得
藍田茶果嶺手足

寶明無人應

喉嚨痛了

推

全港呀屌

我聲沙啦叫到

懷疑你係樓上巴打

鴨脷洲今晚勁撚到

與你同在

有冇新口號

個男既好正 女有幾把聲呀

same

柴灣有人落街叫

邊鼠人

帶頭嗌左隱隱聽到d回應好感動

定係聽晚再戰

我收左皮了 攰了

西邨

多謝10:33清河邨同我單機果位巴打

1045 無人叫
訓哂?

Gayau!!!!

朗屏都係

終於聽到有個巴打應我
聽日10點，不叫不散！

德朗既手足聽日再一齊嗌

粉嶺區好熱烈，C9都好俾力 沙田圍有冇巴絲響應呀？

逸東巴絲聽到有巴打好大聲

我岩岩係觀龍果邊行行下 比laser射

估唔到彩雲邨都有人嗌
好感動 仲以為成邨廢老

聽日約定你

你係咪最後好沉個個

狂嗌 但聽唔到人地嗌乜 所以淨係可以帶頭嗌

十點叫太大聲冇力再叫

屌你

好攰
利申 近街市

我有嗌架無人應我 得狗吠聲
屌

玉蓮台邊個巴打咁落力

good idea wor

我係柴灣人呀屌
柴灣手足好波 聽日再嚟

紅磡崇潔街手足好感動

屌，岩岩又叫完

我對住斜路位好好氣氛

零的突破

我得車聲

你邊座

啟晴啱啱有廢老嗌屌你老母

琴晚都好多人架

今日我落咗街叫

都見到有兩三隊人叫

而家再黎 我帶頭又點話

明天繼續

睇錯十點鳩叫

不如下次10點落街大叫最好

我嗌嗰陣，老豆老母唔知點解屌鳩我，話我short咗
雖然佢哋藍絲，但明明遊行都冇阻止，唔知點解接受唔到大嗌

葵芳痴線佬！
同我食喉糖 龍角散阿！
遮打花園見！

啟德好多人鳩叫
感動到喊

嗌得好爽
嚟排好壓抑 好攰
聽到好多手足係身邊 好感動
我依家有氣力再繼續行
聽日遮打見

龍門居有個巴打 嗌光復香港好大聲

屯門冇人嗌既

22:45 呢轉高俊得我叫

油塘呢喂冇人嘅

聽日繼續

我都嗌到聲沙

大家放膽叫

啱啱有人嗌還眼

咁突然,依家先見到

11點 屯門準備

有無天后嘅巴打

4

痴線佬，有聲你仲驚

你都係樂心？我高層

天水圍天恩街市兩架狗車。

愈黎愈多人

我行過都聽到

新翠今日多左好多人！！香港人加油！

玉蓮台 有聲？

是

笑死

屌番佢啦 德福RST座狗宿？

11點仲叫唔叫

尋晚我果面都有人嗌 不過可能真係9成都係廢佬

長沙灣蘇屋邨
我淨係聽到一個絲打把聲
得我同絲打叫

驚隔離屋屌？

唱梗k 十幾間房一齊嗌

啱啱係翠林嗌 有幾個人應我 好感動

唔好再加場啦，聽日繼續！

邊頭

其實呢個9叫幾好 我老母非常唔鐘意不合作運動

就算佢本身覺得驚犬仆街 佢都係唔接受比人影響返唔到工

但佢話覺得 呢個活動 佢係可以接受 等你地放下壓力都係好事

前2日 得1個女仔係到9叫!
今日聽到勁多人9叫!
而我今日都終於可以一齊9叫!

利申: 因為屋企人已經訓晒 先叫得

我巴士總站附近 好鬼多人嗌喎
尋晚瞓著咗 關窗開曬冷氣都俾手足叫返醒

傻佬

好多巴絲一齊叫

好撚癲 至少幾十人圍係下面嗌

我賓士波樓果頭 2230聽到石籬果邊有 我呢邊就無了 2200就最多人 anyway 明天繼續 不叫不散

彩雲巴絲
係咪有個啊婆屌

小西灣樓下嗰班手足好撚正
加油

葵盛巴表示聽日落平台叫

我高怡都係得幾個

十點到十半都好大聲

黃大仙D南亞仔嗌到停唔到

聲都沙埋

報到

彩輝，豐澤 聽日繼續 叫到聲沙

準備黎多次 我黎1052

+1我嗌到搭九己經頂唔順

約你一陣11點！

將軍澳廣明bro👍

聽日先啦！
爛聲阿！唔洗一日叫曬

聽日落街嗌先

水泉澳都有人嗌

順緻巴絲第一次聽到有人嗌 我以為呢啲深藍區唔會有人嗌

圖書館後面

安蔭 石蔭 石蔭東 巴絲打 三村鳩嗌勁啊

各位記得留力呀...晚晚都要叫㗎, 唔好一晚玩盡呀

可能我住低層聽唔到

大坑 no show

老子什麼鬼也怕

係愛呀 仲有未到11點

沙田圍冇人叫呀！！！！

樂嗌左 得啲唔知係唔係嘅細路仔鳩叫回應

即係特登嘈醒佢哋？😂😂

好！

得三場炸...

我都係對住巴士總站

11點好停啦

祖堯有冇人架

召喚 彩華 恒豐 恆順 龍城巴絲

屌返佢啊嫲

粉嶺巴打叫左超過二十次

路過屯門嗌，冇人理

啟一果堆新樓仲嗌緊

食街近地鐵站果邊頭先有巴絲呀 巴打好撚大聲

海濱撚？

癈佬都吹我地唔帳。

帶頭叫啦

差好遠天后廟好多

油塘好多怕羞仔女
要人叫左先

我都r晒頭
我老母仲要喊到仆街，話點解養到個仔咁樣，我心諗嗌兩句講到販毒咁

揮手！
頭先水上公園有個呀嬸落嚟屌

我呢邊好多人嗌呀

我都有被人屌
不過唔理繼續嗌
聽日繼續

大窩口都有人叫

11:00 太夜, 我覺得聽日先再嗌好D, 大家辛苦晒

學x樓樓下果堆有你？

青衣好似無乜人嗌

有啊 係高層好大聲

加油，落黎公園一齊嗌

我今日落街全個大圍周圍走

係咁叫

我叫到好撚大聲喎我望橋果邊

啱啱朗屏見到鄺仔

會唔會宣傳埋黎緊d遊行集會
e.g
831 維園見
901 和你飛

葵涌好少人嗌

集思廣益
人地嗌屌你老母應該覆咩好？

多謝啱先特登落青衣海皮嗌既手足

好似有人應？

彩福好似得兩個巴絲嗌

唔係😂😂😂
係佢地咁先聽唔到我叫😂😂😂

#有個嚴重紅底

富健嗌完 冇人應

你呀媽 都要嗌下喎
係咪痴左線

石硤尾呢區太細太多廢老 好難開到花

開窗準備好 岩岩係你叫？

北角好嘢!
聽日再見

巴打依家喺邊佩服

安泰有無人 約個時間嗌 嗌得好散

海濱嘅大家有啲料到

下次行過嗰邊叫
當散步

我都係嗌撚左幾次 不過樂到日真係太遠

日呢邊多小小人 大約5，6個左右
多謝大家

有個啊婆屌

油塘高怡頭先有個絲打應我
好感動

油塘終於零的突破

係 屌你 今次你黎 我接

我啱啱喺窗邊玩緊laser

屌返佢轉頭

石蔭人去哂邊 得個絲應我

推 我覺得都幾好

石籬 石蔭 和宜合道一帶表示OK

牛頭角花園大廈個邊有冇手足一齊叫

聽日落平台叫

我老母係接受唔到句口號

景盛欣景有爸打拎大聲公叫
仲有樓上絲打好落力叫

不過我係咆哮

葵涌廢老藍區 得十個人左右嗌

唔該你地 鳳德既手足

辛苦各位彩雲巴絲！！！
我愛你地！！
希望你地都聽到我把聲

準備好

最感動係每一日越黎越多人啊嗚

大家有無同感？

點會冇 沙角嘈到馬鐵站都聽到

彩虹廢老邨都有人嗌

青衣長發好多人一齊嗌

11點再尼！

手足係水上花園嗌？

廣源啲巴打

生日快樂

我啱啱走咗去嗰頭嗌 好多人

呢幾晚高俊好準時有人叫喎

佢平時見我出去遊行已經驚到仆街，一天黑就打幾十次電話，成日驚我比人捉

大圍巴打十一點一齊嗌

石籬聽到好多人嗌

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

有

巴打屋企隔音一定好好

油塘人啞曬啊？

聽到呀

富欣巴絲好勁呀
聽日再黎過

Go 你先

屌同我一樣

大窩口葵涌邨少

豐盛苑既手足 我地聽日再嗌過
Btw A座有個呀叔把聲好撚man

石蔭中銀果面有 唔係住公屋果面好少人

青衣長青美景都有，聽日繼續啦巴絲

你地係向公園個邊？

鳳德仲有無手足想嗌 我開頭波你接

想join好似已經嗌完
聽日再戰

黎龍門居公園呢邊 好多人嗌
我落埋去

今晚落咗聽晚繼續絲打加油

報到too辛苦哂，聽日繼續！

鑽石山有一個巴打回我

唔好氣餒！
其實可能有人有心理關口
彩盈都係呢兩日先大聲咗好撚多

多左人叫

呢個巴太怕醜

其實個時間有冇得提早少少？
我老豆五點就要起身返工所以都早訓
巴打嗌嗰陣基本上已經訓咗了
本身開頭嗌到10:30就停 但係依家都未停
佢都係支持我哋嘅 但係咁樣唔夠訓有啲辛苦
所以有冇得提早一個鐘咁？

聽到華富下村講一句，上村接一句，叫到我沖完涼仲叫緊
跟住無啦啦有個行緊街嘅阿姨叫埋一份

邊個總站 匯景定啓田個邊
剩係聽到有人嗌但係唔知講緊咩
我球場個邊

荃灣應該仲少

三彩好多

習近平

唔緊要 聽日不叫不散

幾日出面都有支線呀

今日先第一日坐鎮

藍田仲有人叫緊
俾日多勁多

石蔭邨岩岩嗌到拆天 散左

聽日出嚟一齊嗌我都廢事俾我兩個深藍廢老屌先落街嗌

完全聽唔到==

一個人都冇

去後樓梯嗌

友愛輕鐵站 有人掉嘢落黎

我宜家喺景峰睇下十一有冇人嗌

過黎啦 我第一個應你

聽日繼續！

有個好大聲既絲 咁一定係你啦

我都希望係
佢地人老左聽力冇咁好

巴打留tg?

荃威表示都有幾十把聲
係屋企叫叫下特登落平台叫

咁癲

罰佢聽日大聲啲

死啦 係咪你黎
我綠柳

岩岩景峰景乜台個位巴打
唔係唔應你
係唔知點應你
釋放義士同黑警死全家呢兩句
我突然間駁唔到落去
Sor9

理鳩得佢
格離post講左 唔用工具就唔犯法

可能真係要戴耳塞

德朗蝗蟲邨 煥然一居 啟德一號 聯乘
嗌到冇人得閒應呢度機

街市個邊會唔會有人嗌

紅巴

黃埔站a出口直情有人係大街度叫

有冇祖堯人幫口嗌呀

個個區都好勁

聽日見！

推 唔好搞到濫左 10點最緊要 另外建議順便做埋文宣 例如嗌下「9月1」「機場」「831」「中聯辦」

水上花園上層叫幾好 幾座圍住

住啟德表示完全體會到住私樓同公屋嘅分別
嗌到聲沙落街抖一抖
點知啟德一號個邊仲嗌緊

隆亨顯徑！！！

彩雲巴絲最後召集，兩分鐘後嗌

依家應該冇啦
我呢邊嗌到10:30

咁應該係唔同巴士總站
我係廣田巴士站

大圍十一點最後一場

嗰位絲打係咪叫左句 九月一去機場

有冇葵涌邨巴絲 我嗌到聲都變埋

白田友

升中一既細佬對於有人應我覺得好驚訝

天恆好多巴絲仲叫緊

我應該住你隔離

樓主
下次開post 可否加啲指引
話就話鳩嗌
但其實我地嗌背後係有意義㗎嘛
唔單單只係 1 幫手足打氣
仲可以 2 引起淺黃、中立注意
3 激死藍絲

但太亂會冇氣勢
太密消耗己方之餘又真係變咗鳩嗌
要表現岀我地唔係嗌嚟發洩！

建議
1 除咗定時間嗌，定埋幾時停
2 定埋口號
eg 2200-2205 光復香港 時代革命
而且唔好15分鐘一次，真係太密

希望大家可以參考
有個共識可以令件事做得更好更有效！！

叫到沙聲

開始嚟料
我都係今日先第一次嗌

same
我一返到屋企就話好擔心又盛 大佬啊去下遊行姐

建議做埋文宣 「9月1」「機場」「831」「中聯辦」

蘭花

去街市公園係正中間

係
諗住落去感受吓有幾應聲
聽到去先知有幾位手足都喺嗰度 忍唔住一齊嗌

北葵涌 石籬 和宜合道一帶 表示想落街嗌

邊度

我聽日準備落樓嗌

brooooo 相應

今晚多左人嗌聽日再黎

油麻地無人...

多謝清河巴打絲打！！！

你以為咋sor

頭先真係好誇張！

我喺隆亨

岩岩同煥然一居手足講左早抖

德朗嗌到對面啟德 好開心好感動
希望啟德係聽到我把聲

啟田有班友係樓下9叫

葵涌邨比人屌老母

推
究極文宣

咁太好啦

諗住十一點嚟最後一場

彩雲撚加油

巴打邊面？

你地係咪對住水池

新翠

我一個人

但見到有幾隊人

呢次真係叫到拆樓

召喚馬友

油塘人！

明天再戰

2259聽到有巴打嗌！
不過唔近我

我對住水上花園嗌

聽日應你，人去左大角咀叫今晚

葵芳邨10:30左右有個絲打把聲好有穿透力咁應人

都冇人叫嘅😢

彩雲球場巴打好波

有兩位巴打把聲好勁一路帶住

我地呢邊聽到架
記得出力嗌

試下先

青衣無人叫

我都沙 入左房廢事嘈住屋企人

安田終於有人叫

東大街都有十幾個人大叫,好正

仲有狗吠聲

有啲好遠既聲係個邊傳黎
好想同佢地嗌

叫左一下比樓下見到就縮翻入去下次再叫

多謝清河巴打絲打！！！

有冇人相認

頭先十點半嗌都少左人應

元朗Yoho 好勁

聽日十點再戰！

咁我唔落平台啦

聽日過後樓梯同你地叫

我叫左一下比樓下途人見到

冇人理我

啟德新樓人表示好感動，
真係小朋友都有！
大家仲叫聽日十點見！約定大家

大家好勁!
啱啱我個深藍呀媽打電話叫我快啲返屋企因為示威者去埋屋企樓下
諗左下先知佢講緊9叫 LOL

聽晚再戰

天水圍街坊開始玩到落街嗌！！！

不得了
遲下十八區都係咁
晚晚落街散步

d popo 點控制
就算斷網都無用

十點 大家自然識do

呢個玩法
太恐怖了

安田今日有人叫

有冇手足個區d人落左街叫

我23
太遠聽唔到

我有叫過

啱係華富屌撚完個廢佬 佢係咁對住上面屌 我大大聲兜口兜面屌撚完佢竟然細細聲同我講野 廢佬

有無人香港仔叫呀
無人叫好無助

兆麟聽到小朋友嗌加油

兆麟巴絲今日有幾下加油 好齊 好感動
聽日再見

一比人掉野就仆街 水上公園好似好d

葵涌邨既各位巴絲 聽日散叫完之後
可唔可以一齊嗌曬4句
頭先得我自己嗌
講左123就一齊嗌
冇人理我 得個缺一不可既絲打

鳳德平台手足唔該晒你地 個兩部車都唔該你地

好感動

聽晚屯門友愛繼續

香港人有樣嘢好叻：慣性

聽日再見

要深藍嘅牛上改變 唔要再見到個陳國華

牛逼了
多謝各位今日幫手9叫
我地聽日見！！不叫不散！

應返佢撐警死全家

係
篤灰，把聲聽落似係啟德一號嗰邊
巴打好嘢

每晚10點
要嗌到德朗啟晴都聽到

一齊落去屌走啲廢老

2215係翠屏南由上而下向唔同方位打遊擊
聽到有巴絲應機

我聽到好遠有把好man既聲啊巴打

天后廟 今日唔錯聽日再嚟

入左gp未

要小心呀！

落街聽好似震撼好多
喺屋企只係隱約聽到
一落樓下就好誇張
Btw好似真係冇人落樓
聽到聲但係永遠都見唔到人

黃大仙好波 鑽石山都聽到

好感動一出陽台聽到好多回音 仲有人回應 啟德人都好叻㗎

都淆鄰居知有嗌

求入go

德朗大聲公巴打

愛智好似演唱會 羨慕呀屌

石排有啊 上黎叫

啟德坊呢邊一呼百應

有冇其他區既gp list?

驚系？我鄰居讚我添

堅持叫先多人叫

采頤無人叫

巴打建議你開新po

淘大話落黎食糖水

聽唔聽到絲既聲

第一炮既爸絲唔好叫一下冇人應就放棄呀
第一下有啲人miss左/ 依然1516淆底
叫多一下就會有人應機架喇

一號個邊勁到

好有用！！粉嶺欣盛啱啱嗌落去幾次「聽晚7點半 遮打花園見」都有人應番「好！遮打花園見！」

入gp未

SSPo 速龍已全部上cid車準備隨時圍捕。
散水post 好多， 講出嚟大家唔會信， 不過今次啲料絕對係堅。 我知道冇人會睇完呢個post跟住真係散水， 只求大家喺SSPo既要特別格外格外格外注意， 寧願畀我呃一次搞到自己今晚精神緊張，都唔好鬆懈

啱啱兜晒成個安定屯門 友愛輕鐵站嗰度啲手足真係冇撚得頂

求link

（親眼見到）頭先水上公園近16座空地，有人高處掉玻璃樽

富 中上層 聽日見到嘅我揮下手

多謝各位今日幫手9叫
我地聽日見！！不叫不散！

P.S 最好落街邊行邊叫 增加社區凝聚力

啟德坊居民想入

呢個唔錯，一到十點半就散水返屋企

呢個9叫令我做左以前唔會做既野
係街到鳩叫

你係咪啟德道新樓？

友愛巴絲打聽晚繼續！

Link?

頭先華富有個廢老係咁喺度抬高頭屌 屌左勁耐
係咁話光你老母臭西 夜媽媽嘈住人訓 之後有位灰衫巴打行埋去屌佢 屌到佢一句聲都唔敢出敗走左
我想講巴打你真係好型呀 好想嫁俾你
利申：大叫巴打好波嗰個係我 收到你個多謝

寶琳叫到走哂音不過我座野冇人應咁

有幾個麻甩佬藍絲鬧個女仔。好多人聲援，包括我一齊屌走距地，好爽

有gp?

灣仔道天樂里有無手足一齊嗌

link?

邊區係未成功有回應？

下我係采頤聽到好多人叫呀

佢成日覺得我作奸犯科咁
啱啱同佢地開咗波入咗房，呢幾日都唔知點面對佢哋

我知呀 頭先經過見到啲廢老係到屌
但香港仔真係無聲氣

我覺得2200嗌到2215就夠
2230已經開始嘈到人訓教

石排廣場頭先做咩？

我呢邊好多絲打

黃大仙有5,6個

人多地區 會唔會建議落埋街嗌

好似而家天水圍咁...

好危險呀你地呢種玩法千析唔好

咁夜仲有廢老
有諗過係瀑布池到叫 但太近一樓

佢未明姐點知你班後生諗埋啲乜鬼野姐

叫咗幾晚
聽晚可能出唔到聲

其實真係咁大聲？
我2 個屋企都要特登開窗先聽到多d

淘大超勁 啱啱食完飯出嚟都有喺條街度嗌

走音巴打嗰吓笑咗

上邨定下邨?

2300開始有人屌

有一班人喺度叫㗎

美松位絲打超好中氣

聽日繼續！

。

光復香港 時代革命

平台個頭？

巴打後晚繼續 全個啟德都要知831中聯辦 9月1機場

越多人就越唔驚
一齊踏出呢一步

聽日繼續理得佢屌我全家

石蔭公園咩聲都冇

仲要俾機會 班街坊 互相認識...組織...動員...

好危險你地千析唔好咁做

柴灣好大聲

我盡左力架啦 我同煥然一居手足近啲

聽晚遮打去到九點半，點搞

希望聽晚有改善 最多落街嗌

德朗表示聽到

報管理處啦 高空擲物

自爆

個女仔係樓上？

多謝 落街買野路過

有
俾人屌
不過佢唔敢報警 最後敗走

聽到有人嗌 報警啦
利申 一路係街嗌一路俾保安跟住

可能十點個輪有回應

香港仔

頭先有個叫「王太」嘅呀嬸聲稱係業主過嚟屌，話報警

其實縮短時間集中喺邊個時間點嗌好似仲好

今晚每次有人屌 就大嗌「黃藍是政見」好多人接「黑白是良知」 有人應真係好感動

啟德lm

啲女仔都好大聲好波

想入

喉嚨好撚痛

落街嗌驚俾人點相

好正呀一呼百應！！！
有位巴打嗌得好大聲！返到屋企冇開窗都聽到
佢後尾嗌嗌下可能嗌到唔知嗌咩口號好 開始嗌支持警察...講笑咋！
勁搞笑

絲打邊度？

屯門手足真係勁

我有嗌架

天水圍朋友
我哋會以你哋為榜樣

聽晚落街嗌 搵個地方先

今晚多左好多人嗌

香港人最叻就係慣性
嗌得多，變成自然反應
日日嗌，唔嗌都會嗌

當然唔排除有人會反感

X2

起碼廿個 大家都係咁叫

仲要有人應

照出

唔嗌唔知自己咁好中氣

咁啱隔離有個實蕉目擊，聽到佢嗌咗walkie

多謝各位今日幫手9叫
我地聽日10:00見！！不叫不散！

P.S 最好落街邊行邊叫 增加社區凝聚力

爵悅庭呢 有無巴絲聽日應我

啱啱同另一個人互叫口號😇
屯門卓爾居

友愛輕鐵站嗰度最撚din

唔撚係掛

明天再黎！

低能 得佢係業主？
唔通叫嗰啲人係流浪漢？

頭先鳳德有個阿嬸叫曱甴比樓下d 人屌走左

聽晚繼續

邊個屋苑？

辛苦哂啦

廣場

我諗住自己開炸

個到樓上樓下都好多人

宏德居巴打好落力

巴打好正

Pmed

我淨係聽到沙咀道球場啲做大戲人真9叫

有冇滿東巴打絲打？求相認。啱啱聽到有人大嗌屌你老母

X3

鯉魚門邨果頭都好準時

聽日再見！

我係平台停車場遊走 兩邊都去

我地有冇gp ahhh

好似冇

我係管理處個邊鳩叫呀

聽日10:00再集合

下村

聽日應你

好耶手足

梨木樹叫左幾轉都仲係好大聲！

Same 但我老母係黃 佢呢排因爲政局驚恐症復發 近排睇醫生話係抑鬱 啱啱好想嗌但佢又喊曬 ban門 所以都係無嗌
佢有情緒病又唔怪得佢
佢仲無反對我遊行 但有一次就話太驚老豆叫我唔好出去為咗佢
完全唔知點好 有無巴絲係咁

有無可能整到grp 本身已經少人唔可以再分散

唔緊要 認到先算

我懷疑啟德好多連登巴絲打

油塘手足再嚟！

Halo

愈黎愈多人叫

我嗌到搭半開始爛
我有叫人大聲啲
你聽唔聽到

你咁遠 safe

環翠呢邊都好勁 嗌到班廢老頂唔順叫我地收聲

Any gp?

我個位睇唔到 完全唔知咩事
唔該絲打

我係天寰ga 我唸我有聽到你把聲啊
聽晚繼續啊！

多人到我可以一路行返屋企一路嗌

希望唔好認到

明天再會

Ok 聽日集中10座叫
光復香港 時代革命

啟德新樓！表示感動

可能我住得太矮

X4

呢個位堅勁

hi bro

1045仲叫緊有位巴打勁大聲

石籬人聽日繼續

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

龍譽呢邊好似得我一個叫

算啦有心就得 做第樣囉

不過我哋向平田方向叫

嗌到11點我仲嗌緊

聽日玉蓮台一齊嗌

聽晚見

有冇將軍澳南手足？ 聽到好多把聲但似遠還近。

想加入

噍有airdrop文宣切切實實和理非

彩雲人有冇興趣開返個group

紅磡好似無咩聲 不過唔緊要我相信日後會開始有聲

啱啱都大嗌聲左光復香港 但淨係聽到有條友屌咗聲 順天係咪太多廢老藍s

隱約聽到1把絲聲 我果棟得自己鳩叫

惠康附近都好多人

有冇巴打有大圍嘅公海grp link，之前退咗

same 我阿媽試過嚴重到聽直播聲都可以喊

石排哥面呀

1001 C U TMR

九龍灣有無group

有！！

大圍隆亨新翠

好多人

我周圍叫

喂屌 我嗌撚到沙撚哂都聽唔到

聽日見~~~

石泰聽唔到

屯門
對面幾棟都有人嗌
係我個位冇

坑口都好多多

鄭駿樺，李詠珊嗰度有一個wtsapp grp

休班警

我頭先係kongu條街係咁叫
得好少人應我得一兩個巴絲打應我
已經叫咗好耐，
好彩1030左右見到街上面班巴打叫
kongu，西環應該多d人叫

開嘅 預埋我

一定係你本身細聲啦好冇呀

真係好靜

tg？

本身以為柴灣紅到無得救 原來都有好多同路人